Iphone64 trade in

iphone6 64gb 爆moon trade 到幾多錢??

想出番部8